# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

#"去擁擠的西歐旅遊或許成為了人們的一種習慣，但是這樣往往就會忽略東歐的許多美麗的國家。東歐有許多的美麗國家，它們或許太年輕，又或許人們習慣性的忽略，但這一切並不妨礙它們慢慢散發自己的光芒。


1. 捷克共和國Czech Republic

<a href="https://hk.goflyla.com/en/klook-en/">Goflyla</a>


捷克共和國位於歐洲的心臟位置，這是一個令人驚嘆的地方，無論是從裝飾文化或是它的歷史傳說。這裡也是歐洲最美麗及最浪漫的城市之一。你甚至可以不知道捷克共和國，但是你一定知道布拉格這個地方。布拉格是世界上最浪漫的地方之一，擁有全世界最棒的啤酒和最美麗的女子

2. 克羅埃西亞Croatia

在東歐還有一個可愛的國家——克羅埃西亞，變幻莫測的景觀和迷人的海岸線為這個擁有一千多年曆史的國家再東歐的版圖上勾勒出一個鮮明的輪廓。這裡是一個有1185個島嶼組成的童話王國​​，美麗的風景與不同的海島風情使得這裡變成一個完美的度假勝地。這裡最著名的是布裏俄尼群島國家公園、十六湖國家公園和馬可波羅誕生地--科爾丘拉島。

3. 土耳其turkey

土耳其可以提供給你的不僅僅是一次廉價的假期，這裡是一個擁有豐富的文化遺產與美味佳餚的國度。傳教士將哲學與這裡的本土文化相融合，造就了土耳其與眾不同的異域風情。在這樣一個多元化的國家中可以滿足人們各種不同的需求，從美麗的海灘到神秘的考古遺址，從熱鬧的集市到令人心生敬畏的神廟，各樣的不同體驗就是令人心馳神往的最好的詮釋。

4. 蒙特內哥羅共和國Republic of Montenegro

蒙特內哥羅共和國是一個年輕的國家，也被譽為「地中海隱藏的珍珠」，這裡有美麗的海濱風情，還有神奇的喀斯特地貌等眾多美麗的自然風光。這裡還是世界上第一個生態國家，這裡保留了最美麗的原生態海灘，也有歐洲數量最大的鳥類棲息地，這個浪漫與野性並存的地方，在2006年是就已經成為是人備受注目的旅遊目的地。

我們也會定期分享平機票和洒店優惠資訊，令你可以用goflyla酒店優惠代碼，用更少錢去更多地方。人生唔應該只係買樓同供樓，去不同地方擴闊眼界，人生更可能因此改變。去旅行去到盡之外，記得高飛啦！

Check this out!!"